有藍屍屋企人問我點掃呢個QR code

點解成日見人影相左下角有電話型號？
Android 功能黎？

無入去掃嘜鳩

唔比入又掛出黎做乜鳩